救命唔好再逼我

唔係我想嫁，但真係控制唔到

又發作了

又黎 你真係要去睇

琴晚同左我最好朋友講，又半夜煩到佢

你屋企人叫你嫁？

我尋晚又係同個朋友skype 住訓 全靠佢我先有安全感訓教

佢話唔好怕煩到佢，有唔舒服就同佢講

我個個都係咁 唉好朋友難求